有冇人去過海威間The Cheesecake Factory?

我上次去好多人排隊，轉身走左

係咪港威？

實多人排啦

睇d野食個樣，唔似好食

一般，想像到嘅味，無驚喜

新開頭果幾日平日去食，等左個半鐘有位。
真心d 熱食麻麻地，好撚大碟食完好撚漏，不過d 蛋糕都幾好食既尤其係Godiva 同red velvet 。

上個星期去左，cake真係唔錯，其他就一般，比夏威夷個間差